shf 拉打入坑

啱啱儲完一套龍騎兩隻新生冇位擺
家下儲緊555,差faiz同kaxia，有冇師割愛
tg:davis1lo